一人公司申請保就業是否被罰款？

睇唔明正苦保就業詳情，一人公司申請保就業是否被罰款？

【即日焦點】首期保就業計劃逾360公司承諾受薪僱員人數為零 政府未發現違規會派員視察；白俄或成下個烏克蘭被俄侵佔領土？

Does anyone know ?